# hamartia

De Lula, um político:
A queixa que se tinha contra a Dilma é que ela não gostava de conversar, que ela não gostava de fazer política, mas isso é o de menos.

###### décimo primeiro dia da carbono 14